為灰衫警員平反

佢有無揸武器？有
佢有無疑似衝擊？有
佢係唔係警員？係

知咁多已經足夠

連登仔唔好對自己友要求咁高，但又唔睇下對家有幾賤

你咩都冇做過，撚有人知你係黑警咩

扮明比人打之前有動作

表證成立

如果你唔信灰衫男衝擊警察總部嘅版本，下面依個版本就係事實:
灰衫男隱藏委任證，混入示威者企圖搞事。
好彩比示威者發現，灰衫男事敗逃回警察總部。
警察事後喺facebook聲稱灰衫男係返工途中，但無法出示當值記錄作為證據。

無論你信邊個版本，都應該將你相信版本廣傳。

話炒車嗰班都未撚瞓醒

然而我哋未整到完整片段出嚟 對面已經通街send片了

推